zei ze, wanneer het diner was en ze hadden opgesteld rond het vuur; "bent u nog steeds een geweldige redenaar ondanks jezelf?"
"Nee.
Ik hoop dat mijn moeder er nu van overtuigd dat ik geen meer talenten dan voor een openbaar leven!"
"Maar hoe wordt uw fame opgericht worden?
Voor beroemde moet u aan al uw familie en zonder helling voor kosten, geen genegenheid voor vreemden, geen beroep, en geen zekerheid, hij kan u een moeilijke zaak."
